一人一個 2019 To Do List

2019就到了 ，新嘅一年要整張To Do List俾自己，等自己有目標去完成。 雖然最後都可能變成2020 To Do List

喺2019我要
1. 增肥5kg
2. 學識結他
3. 跑到10K
4. 出Pool
5. 儲到10萬
6. 做到早睡早起

算把啦